到底有冇唔會淡嘅愛情？

feel到對方淡咗可以點算

做滿足對方的事溝番濃 d

係咁㗎啦依加嘅愛情
我都唔會再對愛情抱有希望

無 但我相信會有一個肯同我一齊挨過淡左呢段時間嘅人

我估..

加番啲鹽

無
就算你做乜都唔會令佢濃返 之後就會比人飛

一直都有

會有嘅如果夠愛對方 一定會捱得過
只不過淡嘅過程會令你好傷心

邊度有鹽比我加

唔好啦
我好愛佢

你認為有定係佢真正有？

真有
只係會忍唔住發下脾氣但好難改

屌我都想知
2年幾3年
佢應該都悶 唔知可以點

淡=有新追求者 死心啦

愈來愈少

無
所有感情都有淡嘅一日

一切都係藉口啦
淡乜啊 佢想唔淡容乜易
講得淡嗰d 都十之八九會分
利伸：手已分，死因淡
btw放低得好快，因為佢話變淡開始我就開始習慣一個人生活
佢成日話忙然後咁樣淡，好唔好笑？明明成日就同佢所謂堆朋友去食野
當佢話分手時痛咗幾日，然後因為之前習慣咗所以復原得好快

節哀順變 就分手㗎啦

只可以希望雙方肯一齊堅持落去

我係絲
佢都應該冇其他女埋身
我個情況係 我唔揾佢佢都唔會點揾我 佢對我冇乜一開始嗰種熱情咁

係我覺得佢淡 但佢話冇
如果分手我會痛死所以想佢諗返起一開始一齊嘅時光
btw加油 快啲move on

唔制啊！
淡咗唔代表要分手嘅
睇兩個人夠唔夠愛姐

有，不過你唔會揀
好多毒揀可以一開波就同你係淡左咁平平淡淡
但港女話冇feel
到搵到個有feel過左排，人地可能話淡左分手
講到尾港女拎黎賤